---
title: "Using Emmet with React in Visual Studio Code - 2019"
tags: ["react", "vscode", "puzzles"]
published: false
date: "2019-03-20"
---

Curabitur tincidunt hendrerit justo. Praesent nisl dui, mollis vitae quam eu, dignissim faucibus lorem. Sed vitae erat at sem suscipit laoreet nec vel diam.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/-BIQjRd3NGk" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
